［HKBU］浸大討論區（8）一個Sem一個Post

舊post :
搶咗1001又唔開post
麻煩有d手尾啦

lm

GPA God 請赦免我的罪
原諒我太遲開波做paper，最後交咗份學術垃圾
阿們

me too趕工中

btw香港電影讀死人

考埋試就final year, 仲未有女朋友

我都想有女朋友

考埋試就畢業都係冇女朋友

唯有將底線一降再降，強迫自己學會接納

其實降低要求都係一樣難度。
不過我係冇目標先唔追，我有個frd係玩左4年暗戀準備A0grad。

唔想retake呀 好頹呀

等考試......

BU 好明顯係一間女校黎，你唔係唔知下嘛

quantity not quality

就係咁多女既女校，咁都識唔到女朋友

咁求其好咩

要考試啦

準備考第一科

銀行都好多錢

又岩喎

不如認識下😂

可以搵我傾下計

謹慎選友，並善用起底功能

Lol

起完底乜謂口都冇曬睇到眼都突埋

你讀咩科

Science

你真心搵到咩😂

搵唔到，太遠了，我business，冇緣更冇份

話說HKBU有冇公海gp?定係個個去曬玩Goop?

留名

一天一份paper cls

我做緊最後一份，聽日交

屌，聽日考試未溫好
前幾日仲成副精神放晒落D paper 到
完全無意識到考試殺到埋身

Year 3 仲未讀PTH

我都未

有冇人單獨咁reg hall

我有offer嘅話唔知要唔要好

我都諗梗ching year幾

yr4

係 yr3

有幾多final year係到

溫到想喊

編exam timetable 條友不得好死
連續幾日都要考，點溫

agger

當初以為快快手考完
宜家好頭痛

今個sem幾時出gpa ????

Same

幾時會出hall result應該return唔到

想請問各位 SCE BU同BU係咪兩樣野黎？
見Sce開 nursing但話由BU頒證書

sce 係 自資
好似係

自資，但bu cert
其實只不過係bu懶去design啲證書，共用唔洗煩

如果僱主冇睇清楚嘅話，會以為係UGC degree
認受性就變得好大分別

Turnitin係咪壞咗 睇唔到similarly同冇得resubmit

我

其實咁樣好唔公平，對於我地呢d UGC funded 既學生。

理學士表示下星期尾先考完。

有offer你會唔會要

會呀 點解唔要

想問下大家
如果自己住得近但又想住hall
應該year2 sem2 搏下定乖乖地等year4先住

4年一宿，計分的，year 2 or 4 住冇咩所謂。
留返宿額比我地真正偏遠同學吧

其實問題唔大，因為個垛本身已經差太多
e.g. bba ..... vs bcom........（懶，打少少）

其實SCE 開左咩科？

有無人知補考係幾時開始？

year 4 seems better

上莊囉

有無邊科VM 同CV 推介

仲未完sem

完咗差唔多2weeks

收皮啦屌你老母

仲未溫完書

聽日最後一科 已經冇咩心機溫

上左成個sem都唔撚知學左D乜

有hall住開心

幾時派GPA

有冇人住yang

無揀yang 唔知點解派咗比我仲要3人房

祝福呢個sem過三 兩科gd都同freerider一組 求b-

好似6月10

hall fresh？

我都係 不過係自己揀

係呀

自己reg hall會唔會要同return d人住

same

有機會 我今年就係

大家暑假有咩做

返工

感覺如何

Part time + intern

通常都係一個return 一個hall fresh

non jupas收到senior entry offer，請問大家係咪要報佢個summer course？

Zhou

純粹係比你讀一兩個course先，等你唔洗之後讀唔哂/要chur
如果你疊埋心水讀bu又無野做可以讀下嘅

多謝解答 我應該都係疊埋心水讀bu了

即係幾時放gpa

6月10

Email有講

thanks

蔡元培再增添一分

成班古惑仔咁

各位同學、校友大家好👋🏻👋🏻👋🏻
有校友正發起《浸大校友反對逃犯條例聲明》，誠邀各位校友一齊加入聯署，網址如下：

反送中，需要大家站出來！向強權說不。

歡迎各位同學轉發俾身邊嘅校友，邀請佢哋一齊參與聯署❗️❗️❗️

各位巴打絲打，想問bu self fund interview睇分派定係會考慮埋其他因素同interview嫁？

去cie po問啦

癡線

其實年年都係差唔多
體康幼教旅遊

急 想問下hall fee有無得apply payment deferral?

Up

Fm係咪一定住到hall?

四年一宿

year4先住

係咪唔好揀藍hall

點解😂唔通揀cai上下報紙？

Cai係咪高空擲物嗰間

cai真係好出名

Schloarship肯傍水未

垃圾大學

遲咗交hall fee會點?

下年見

有無人6月9號一齊去遊行

可以defer

係

點悔終生 聽呢句就聽得多

唔係幾想係呢度詳談，畀你EMAIL我我同你詳談。

Tg ok?

OK 畀你TG我。

就算入唔到三大，你呢個gpa好大機會有poly/city direct offer，不過四年ulife真係好用好多，搵intern/exchange方便d

btw如果係我 我會搏多一年 呢個summer要好好預備下non ju

City/poly

你講緊乜 自問自答

想知係咪原卷考？佢話要過60分先得D

雖然bu好似無咩人上連登但都要係度講句 6月9號 1430等你！

去！

好！

你講咩

hon proj批咗個全個系最黑人憎既教授既我
而且佢個專科都唔係我hon proj topic 個範

你唔係覆自己話咩驚你後悔無博三大咩，係咪去錯post 去翻nonjupas post啦 記得換返ac

我覆緊人地

經過見到

BU社工竟然入圍

唔好意思阻阻你地
嚟緊我9月入學讀social sciences，遲啲想報history
唔知各位師兄姐有冇唔要嘅notes/pp/任何資料俾我呢

Mon post

Fbi is watching u

year2先揀major, 唔洗咁急睇notes喎

我Social Sciences嘅notes都想要啊，
反正sem break冇嘢做想望吓先
自己英文得3，驚太遲起步睇唔明

有無bu嘅人想一齊組個tg 關注下逃犯條例

各位同學，六月九號見。
民陣6.9 反《逃犯（修訂）條例》大遊行
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合、3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道立法會

入到黎既話記得努力讀書，諗住渾渾噩噩諗住拎張CERT就算既話多數會defer或者畀人踢。

6月10號放GPA 好緊張呀

點會最少人

好想讀GIS

最少資源係GIS,因為得半個dept

想問下有冇巴打讀過/讀緊執法管理專業文憑呢個PT Dergee
睇過資歷架構係認可既lv5 一年就讀晒 學費又唔貴 當中會唔會有伏?

補充多少少 原來讀緊bu management hd 但因為某D原因冇去到考試
問左admin果邊冇去考試冇得繼續上sem3 所以想跳級讀呢個
打過去問話夠23歲考個entrance test pass左就會考慮收
有冇巴打經呢個途徑入到呢個course

巴打可唔可以加你telegram啊？ users name kkkkllll1111

3x
大家上堂咪成日撞到大家

推

想問下計數嘅course code係咩？

Gpa 有冇機會偷跑

冇可能，仲準時過m到，btw一出就塞車

今年話出咗個app睇, 唔知會唔會順啲呢

算把啦 薯仔ser

點睇perm尼科

岩岩收到offer

10號岀gpa?

出左gpa

唉

巴打考成點

往年都會偷跑 今年早咁多

唔係B就B-，第一次咁差，想死

下個sem再追啦 巴打year幾

又會偷跑放grade都有

過3

有冇人試過appeal?

僅僅過3

Second up都夠用啦 下年再黎過

仲要早咁多

今日派左GPA了，又過關，yeah!

嚇死，早咁多開跑

想問下幾時要交下年學費

跟kimmy?

Who

有冇音樂系女仔介紹

各位珍重

話說個學校要求實習我係返內地做...

咩科？中醫？

創意寫作

吓!?

🌝

個個都返大陸？

都係嗰句啦ching 音樂系啲女唔掂㗎

香港搵咗三間都no offer或者係太遲有消息，大陸有得做先完成學校要求，到時做完再繼續係香港做intern

入創孽悔終生，浸大乞食神科

Why

大陸intern我真係不了

香港搵唔到無解啦，但有d 500強要求都幾高下，時間係好短但都開拓到視野。

自動送中

各位HKBU巴絲記得登記選民，你我有責，守護香港，最遲7月2日呀！！！

之前病左miss左考試 補考係咪最高得D？

變相拉低左gpa 係咪retake會仲好？

病咗之後補考唔會扣分
除非你係考試唔合格重考個種，先至會扣

各位一陣見！

我係nonjupas既新生 想請教大家其實係咪報summer sem既多數都係year3 entry既學生，因為bu個網好似寫住current student只能報一部分有#號既courses ，即係無#號既科全部都係year 3 entry既人？

點解會係咁

俾你去到邊個系都係無女㗎啦

why

HRM呢科係咪算係bu比較出名嘅科

照下鏡

我以為中醫文學院傳理soc sci出名啲？

non jupas 入幾時可報ocamp?

仲有summer course reg 唔到public speaking ， 係咪會連埋PE堂喺嚟緊個sem讀返?

仲有邊度有得睇邊啲科可以tran credit?

利申:year3 entry宗哲，有冇year3宗哲巴絲做fd

咁巴打仲有冇報summer sem 報左咩

Invitation to Sociology (SOCI1005)同Principles of Accounting I (ACCT 1005)

有冇伏？

我都係senior entry ，感覺一個月唔夠讀兩科好似太多

今日打去ar問，話可以send email去withdraw 一科，冇public speaking 真係唔想讀

year3宗哲

bu 讀bba，人唔笑狗都吠，仲係度深究.....lingu la, 應該實用啲

Bu hrm不嬲都係出名啲 lingu唔覺得有幾出名

不用分那麼細

同問 !

雖然講得好衰，但係確係事實，bu hrm仲想同人比較拎優越感

其實我都聽過有人網上咁樣講 但現實未聽過
唔知邊到傳出來 亦唔知點解會出名
聽到個下好surprise

6月22日，bu已淪陷，願bu排名一跌再跌

一眾野人食canteen唔收盤，閪人打尖，浸中名存實亡

他朝一日有財有勢，必為母校興建圍牆

連登仔逢紅必反 逢反必紅
今年又升咗十幾名

點解負皮我

鬆想俾正皮㩒錯

Non-Jupas year 1 entry想搞upload student ID card張相但我up唔到
明明就符合哂佢啲photo requirements
巴絲指教下

有

想問下上堂宗哲類core嘅同學係咪會固定？如果固定就好，可以識fd。好驚year3插入黎，人哋已經有固定fd，唔侵我玩

我仲未up爭啲無咗件事

又係你喎 巴打
我想up都up唔到

張相你自己影定岀去影

自拍

我屋企無牆係白色 影唔到

有冇nonju歷史系year3 新生

你幾時quit asso？

做乜自言自語

香港浸會大學協理副校長楊志剛今日以「教育工作者」名義於《明報》撰文，題為〈「洋紫荊革命」的白手與黑手〉，指控該校學生有份參與嘅反「送中」運動為「顏色革命」，又謂：「政府總部被迫關閉，行政立法兩會無法運作、治安部隊總部被圍、市民蜂擁上街、市中心癱瘓。放諸世界任何地方，都足以宣布進入緊急狀態並調動軍隊維持秩序。」

查〈中華人民共和國香港特別行政區駐軍法〉，第六條訂明「全國人民代表大會常務委員會決定宣布戰爭狀態或者因香港特別行政區內發生香港特別行政區不能控制的危及國家統一或者安全的動亂而決定香港特別行政區進入緊急狀態時，香港駐軍根據中央人民政府決定在香港特別行政區實施的全國性法律的規定履行職責」。楊協理副校長卻建議當局跳過上述手續：「但香港自是不同，我們毋須啟動緊急條款，因為真正參與暴力衝擊的，是極少數人。」

即使「人大常委」未宣布特別行政區「進入緊急狀態」，據《基本法》第十四條，特區政府仍「可向中央人民政府請求駐軍協助維持社會治安和救助災害」。

按「中国人民解放军」上次開入漢族地區大城市「維持秩序」，時維一九八九年，時任「国务院总理」李鵬五月二十日宣布當晚十時起「在北京市部分地区实行戒严」；戒嚴部隊六月三日晚至四日晨挺進天安門廣場途中，於木樨地、六部口等處動用達姆彈、坦克車屠殺市民以至學生等「有生目标」，美國白宮接報一萬零四百五十四人死、四萬人傷──未知楊氏執筆之際，腦海中紅軍來港「維持秩序」、赴平「实行戒严」啲慘狀，如何「自是不同」。

文末，呢位「教育工作者」不忘挖苦本港青年「穿西裝打呔扮高端卻淪為奔走街頭派樓盤單張」、「脫去西裝戴面罩上街守護我城行使公義，是香港青年的滿足感，他們連發泄性荷爾蒙也苦無地方」，以催促行政、立法兩機關加緊發展更多地產項目：「年輕人買樓無望，中產階級蝸居斗室。這是香港民怨的根本。現在連『明日大嶼』的前期研究撥款也要押後。政府是幹什麼的？

收嗲啦

屌做浸中仔真係好羞家

點解呢

慘得過啲人讀sce同cie就係貪浸大個名

我就係其中一人

咁就真係理解唔到⋯

浸大師生校友及社會各界人士譴責副校長楊志剛污衊反送中運動的聯署聲明

快啲嚟簽啦

Nursing呢咁 見佢第一年開

有冇同學係nonju入cpw，關於學系嘅嘢是但問

想問下hall房嘅問題

二人房 (四人單位) 到底係一間房訓2個人定4個人

2

不過廁所同隔離房一齊用 好似係

咁佢個四人單位係咩意思

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

2016立法會選舉總投票人數都係二百萬人，反送中遊行嘅人如果全部出黎投票嘅話，足以完全改寫立法會！

因為有分2+2（4人單位）同2+3（5人單位）, 連接兩間房之間嘅廁所浴室係共用嘅

佢寫埋單位人數嘅目的係想你知道嚟緊會同幾多個人共用個廁所，隔離房係2人定3人房（i.e.隔離房熱鬧啲定靜啲），有個心理準備

thx

A friend of mine studies there but if the money for his student grant dries up he won’t be able to continue with his studies

大o爸媽出哂通知未？

ok , then?

My friend Susan is doing a masters in mathematics there. She’s solving an exceedingly difficult question for all she is worth

錢大康幾時會出email譴責學生
等左好耐

牙康

不譴責 不分化

林奠媽媽 大康爸爸

牙康去L左annual travel la

好失望

My students have been assigned four pages of calculus exercises

就黎pre reg , 有冇拉gpa嘅科推介，for free elective的，year1-3都冇乜用到，積咗18cred free elec

LM

上secret睇

I’ve heard the head of each of the faculty has been assigned a bodyguard which is very interesting

想知讀緊2+3 (下年yr5)嘅同學 幾時要去換學生證?

My friend transferred from HKBU to KCL last year. However the money for her student grant is about to dry out which means she won’t be able to continue her studies

錢大康終於講嘢

牙康發聲啦
估唔到都幾長

佢講得算係咁。起碼冇譴責。

話曬有張翔做人版

但都係叫人談判

浸大辱校罪其實而家點？

之前唔係聯署簽名停左咩

一年容易又jupas

要勸人唔好入嚟

想繼續享受中學生活就讀BU啦

Fm here

因咩事咁睇唔開呀

BU呢科有興趣讀後門下年夠gpa入一大
不過無得讀呢科

可唔可以講多啲點解

幾時pre reg

要讀普通話 垃圾canteen
中學campus 一堆支那人 etc.

有冇巴打讀緊文學士？果時幾分入 依家432544
Best5 20分 好撚迷

老鬼入黎推個post

有呀
18dse best5 23
但JS2020 係計4c+1x

18dse best 5 22 身邊大部分都係22分

廿分難啲 最低收21

其實我都鍾意自己major
不過入得來就要預啲時間屌高層

好危

浸會真係有咁惡劣咩

介唔介意讀普通話同全人教育？
仲有劣can？

有冇人係senior entry? 讀成點？

bu神科創業學，人唔笑狗都吠

點解

bu bba啲科其實掂唔掂

MKT HRM都還好
其他就算把啦
又一城大同紅磚BBA更稱心
利申
Yr3 BBA

of course唔得啦⋯⋯竟然可以一啲都唔專，grad咗同有做相關intern 嘅同學應該都會留意到，bu bba科啲courses唔入流同脱節嘅情況係好撚嚴重。
真心想問教資會有冇認真審查過......咁耐都仲未俾人開刀照肺, cls

真心 我諗其實唔只BBA
成間BU既syllabus都出晒事
4年100幾cred入面 起碼3份1係讀埋d乜尻gd gc
跟住bba maj. 又有d咩 bcom, ethics blablabla
30cred free electives有3cred用左黎讀普通話

30 cred free electives

BBA Year 1Broad Base入學
128 total
20 cred 用黎讀晒mkt,hr,fine,acct,econ,miss既入門course
18 cred 用黎讀濕尻bba non major course eg. ethcis, mangement, innovative think etc.
27 cred free electives 用作double con/minor
3 cred 蝗語
38 cred 垃圾GD GC courses,寧願佢轉晒做free electives好過
結果得返12 cred + 9 cred係用作讀自己major既野
得啖笑
呢個仲要講緊成個制度
未深入講每一個course既內容同埋d 19prof既教學內容/質素

嗰12+9cred, 扣埋intern 剩18cred, 啱啱好一個sem可以搞掂

同埋3 cred 安棵

有冇人入到buniport？

想問下學生證係咪reg day嗰日就會有

係email咪有寫

我眼殘
對唔住

入咩科

乞食社科

社科fm +1

咁多社科

等乞食

文科都一樣

社科好似得社工唔乞食

btw唔係社工

社科即係AS?

屌，GIS至啱

想約略統計下有幾多位同學比人hack咗moodle

收到兩封email（一封Dear(你個名）,另
一封係To all students)請比正評

只收到To all students個封就比負評

推 關乎個人資料都無人理

跟本個post就無人
浸大仔唔上連登㗎咩

BU不嬲無人上連登

點解會咁
因為啲大陸人唔識上連登？

佢地上嘅話咪係比我地block嗰啲三毛囉

好似高登時代bu post已經無人
過到嚟連登都一樣

睇到嘅快啲留正負評
愈多人投，比例愈準

開個新po投好d 少人mon舊po

好，其實我最怕係有人唔係bu學生但照投票
我等陣開個新post

我開咗新post for跟進事件同統計
啱啱係呢度投咗票嘅請再投

[HKBU]浸大moodle被hack bu人快啲入嚟

老實講好多都係學無所用，根本出黎做嘢係另一套，要一邊買書學返一邊做住慢慢上手

bba唔係多數都係咁咩

可以

浸大OEM708可以避難，有老師喺嗰度接應
電話：2838.全日有空調。請廣傳。有可能要求出示浸會身份證明，雖然我們一般不在乎這個。只要大家安全。
萬一夜深了，你在校門外，保安不讓進，記得打電話 34112838 請實驗室主管李老師幫忙。

爆cred可以點搞

係咪琴日開始有得pre reg？我login唔到buniport

有冇VA同學

想問有冇acct巴絲有入到加拿大exchange果個double degree program? 想知實際上係咩環境 9月Non ju上yr1 覺得幾吸引

[member]有冇巴打絲打可以教路 住得近嘅話 第一年點樣先可以住到hall啊？[member]

無可能
等year4啦

唔係有30分底分咩

如果住到樂富嗰種咁近
30分+幾分應該都唔夠做

聽人講cut off大約4x分如果year 1

有無得填地址填到大灣區咁遠

有無人會year4住hall

Gfqr可以當nu?

Year3仲未讀nu

係囉 填朋友屋企地址得唔得架？

有無咁易啊

終於明點解浸中咁多大陸人
原來你地全部報假地址為左住hall

想問有冇人讀傳理，想你幫手搵一個人

收到兩封「渣」郵件

linjin888@163.com

IVE仔 入黎洗底 師兄們多多指教

Summer course有無得補考架

係番bu到睇醫生 用個張醫生紙申請得唔得？

My friend is a mathematics professor 👩🏻‍🏫 there who along with her team is currently solving a very difficult math question for all they’re worth. Hopefully they’ll find an answer to it soon

New student orientation by faculty-yr2/yr3 students 係咪一定要去 會講啲咩

後門狗入學有咩注意

最好去，有揀科功攻略，前人教路

乜出聲出得小少會變P牌咩

記得做CCL

同埋唔好唔記得讀普通話

一年一post既節奏

係一sem一post
遲啲開學就會迎來高峰期

幾時開SEM

9月3號

後門人
讀左成年仲係唔多識REG 科
BTW 如果新生果D Y1 我唔知有冇
但Y3 應該有份STUDY PLAN 俾你
話你知有咩野係REG 左有咩野要你自己REG 有咩係TRAN 左
呢份野幾有用
到依家我都係跟住佢先知我要讀咩
但我係BUniport搵唔到呢份野

因為每個人tran嘅credit都唔同Buniport係唔會有，只會有general study schedule

利申都係後門人

但佢果日俾得你
咁姐係佢database 有晒資料啦?
咁整一頁網上俾我地睇唔得既?
好彩我有keep張野姐
萬一冇左都唔知點算
到依家都唔多識用BUniport
好唔friendly

浸中做野係咁

8月5又一車車dse仔入浸中

freshman

My cousin is planning doing a PhD there since today a master’s degree 📜 isn’t worth the paper it’s written on, let alone a bachelor degree 📜 Last Thursday she nearly got swindled out of thousands of dollars. I told her that person was a scammer who was trying to swindle money 💰 from her. Fortunately she listened to me. Otherwise the scammer would’ve swindled her out of thousands of dollars. By the way last week she dropped a dumbbell and put a dent in my chair. I said I’d wipe her slate clean if she fixed the dent in the chair 😆

polytechnic higher diploma , 有大志

旺東同九龍塘一站之隔，大家如果夢見自己有事番唔到屋企，就入bu/city避住先，aab learn comm 24小時全日開放
詳情睇番bu尋晚sd出嘅email

好快就有一車車fm入嚟浸中

有冇2310傳理人a3入左

here

Add個frd丫

有冇同路人或者讀緊嘅分享下

唉 又一批 入浸中悔終身呀

唔好嚇佢地啦

普通話...

而加有得唔計gpa已經易過左
不過最好緊係取消佢啦

要取消一早取消左
死人錢大康以為反送中出幾篇嘢就上到神枱

上乜鬼神枱 扮哂中立 收皮啦

歡迎
利申 yr2

歡迎大家入嚟食垃圾can

唔好再提
自從入左BU個個朋友都話我減肥成功

吹奏下新報人先

搞錯，放完jupas個po都堆得咁慢
無人讀浸中啦咩

有冇浸中人出咗沙田

未有account姐我班同學好多都入左BU

jupas仔等你地嚟攞連登p牌哦

btw想問reg day有咩要準備，影下學生相嗰啲？

攞學生證，如果無up相會即場幫你影
報ocamp , 行hall tour

今年唔係唔搞咩ocamp? Ching到時喺咪度

大o變左做oday
某啲asoc都會縮短ocamp
但有啲維持不變

到時我會係到因為我係今年fm

wtf，我見你咁熟啲野以為係師兄
入左咩科

有冇電影學院過來人分享下

入浸中悔終生祝大家好運

I’ve heard a music hall is being set by with a grant from the faculty of arts and humanities. The government granted my friend josh a one hundred eighty thousand eight hundred and fifty dollar study grant to study medicine at the university. Also his brother received a ninety five thousand one hundred dollar grant for research on flying cars there. His elder sister is also applying for a research grant for stem cell research. His younger sister is studying artificial intelligence there. Last Friday after supper she hurried back home 🏡 I asked “why all the hurry?” It turns out that the money for her student grant is about to dr up in which case she won’t be able to continue with her studies. That’s why she’s in a desperate hurry to find a job. In addition, I lent her an academic textbook who said she’d let me have this back in the next few days. I said “that’s ok. There’s no great hurry”

因為好期待大學生活，已經google晒
乞食社科

入咗浸中Sci嘅fm記得遲下揀major嗰時唔好揀Math呀

咪嚇壞d yr1 BB啦，入浸中，習慣大部分事情都係憨尻尻就夠

有咩好期待
a0入 a0走
嗚

社科grad

希望有機會見到你
我都好期待

我前幾日交完文件
佢話7，8號係reg day叫我番黎搞學生證
因為唔同學系不同日子
但到依加都未有email收到
應該聽日打去問下?

絲打都係社科fm ?

我sci

有絲打讀science各位science巴打有福了

有冇咩interest club可以推薦下？

hi 又見到你

身邊都有好多人讀sci, 不過其他u，sci巴打唔洗A0 grad

有冇咩Soc推薦啊？玩Ocamp 有冇咩要注意架？

俾你發現左

Ching 可以喺呢個網到睇返唔同科系嘅schedule
Click "New Students Enrolment" > 紅字 "timeslots assigned"

後門狗都係個日?
有咩要做的
thx ching

吹奏埋浸大山神

下次開post置頂
浸大學生會

浸大編委

新報人

HKBU Secrets

浸大新鮮人 Fm info

浸大山神

你想玩咩類型先今年cut大o 有D faculty o都cut左 如果真係想玩就報下interest society d Ocamp 個人認為玩ocamp就切忌 玩唔起
利申:淨係玩過2個ocamp嚟緊year2文院jj

讀文院唔係個個major都可以double 嚟讀！淨係得中/英文+reli同英+TRAN
double minor就全部人都可以

啱，玩唔起真係咪撚去阻住人
知唔知你玩唔起係會搞到好撚掃興

可以一年之後講多次

多唔多nds

年年都咁講
利申fm

我同你一樣
社科yr1 entry

下次開post應該完sem

TRAN冇Ocamp
搞ocamp就有份

Ching你肯定未玩過浸大ocamp 先講得出

我唔知淨係知math好多

係點解咁講嘅

人都唔多個 仲講咩nds

玩完你就知

想問下嗰啲咩reg科/報ocamp/soc嗰啲係咪聽日搞
一下feel到自己入咗大學好似全部都唔識

浸會福音營

睇你咩programme , 有啲聽日，有啲後日

自己系可以報左先
Isoc就開學之後會仲有攤位可以再報
所以通常isoc d人話咩今日唔報之後無機會都係9up
不過你多錢又真係好想玩都可以報埋既

Reg科就之後上網reg

我係聽日10點-11點半

唔該絲打

提提各位fm
BUDA(dan soc)個booth入左去
唔俾錢基本上出返黎
自己睇路

Isoc唔洗急住報 開學有pweek

社科fm

BU gym使唔使又要上course先用到？
本身polyu上左gym course有張cert可唔可以當pass?
同埋平時多唔多人用？

唔洗 去填咗紙就可以申請入去

使唔使book timeslot入去做？
同埋想知有幾多個squat架？
唔該晒巴打

自己去過+聽其他人講 去faculty o會多D人係玩唔起+好摺
聽過有人夜晚玩房game輸唔起喺度喊
但係玩過isoc 又完全冇呢個問題

喊我屌
玩唔起學咩事玩ocamp

其實呢樣就好睇組爸媽點拿捏個尺度嘅, 就唔關係咩人搞嘅ocamp事
我自己有玩hall o同細o, 全部都好健康

Hall o係咪唔住佢個hall 都玩得架？
同埋呢度有冇人係有minor Spanish架？想問下minor個System係點樣?

1. hall O係要住佢個hall先玩得

2. 所有minor info :
Spanish就係讀曬5科, 夾埋15creds
利申:唔係minor Spanish

下次開post置頂 (持續更新)
浸大學生會

浸大編委

新報人

HKBU Secrets

浸大新鮮人 Fm info

浸大山神

所有Minor info

感謝巴打!!

唔洗呀 隨時自己入就得
幾多個就唔記得啦 好少去

係 歡迎大家入扶青

想問下樂社係咪姐係band soc

屌遲撚咗up相

攝影soc

準備可以柒四年啦

su會長

死黑警又老屈
----------------------------------------------------
香港浸會大學學生會編輯委員會 Hong Kong Baptist University Students' Union Editorial Board
13 分鐘

【緊急】本校學生會會長被警方拘捕

【浸大編委訊】本校學生會會長方仲賢在深水埗鴨寮街桂林街交界購買觀星筆後被便衣探員攔截及進行拘捕，拘捕原因為藏有攻擊性武器。

學生會正聯絡律師並了解事件。

[20:19] 據悉，方仲賢被帶至深水埗警署。

會長

想問reg day要準備幾錢

1500-2000
帶多無壞，無人叫你俾晒

唔好帶就最好

香港浸會大學學生會 Hong Kong Baptist University Students' Union

極權鷹犬白色恐怖，無理濫捕我城義民

今晚稍早，本校學生會會長方仲賢於深水埗鴨寮街及桂林街交界購買觀星筆後被便衣探員攔截及拘捕，拘捕原因為藏有攻擊性武器。方會長現已被送往明愛醫院。

本會嚴厲譴責警方之濫捕行為，極權意圖散播白色恐怖之心昭然若揭。對此，我們絕對會堅持對抗極權。望各位今晚能到場聲援本會會長，以實現我哋「一齊嚟，一齊走」的心願。

天佑義民。

BUSU’s statement on the tyranny’s unjust arrest

Earlier tonight, Mr. Fong Chung Yin Keith, the president of the HKBU Students’ Union was arrested by the police near Apliu Street and Kweilin Street, Sham Shui Po after he purchased laser pointer there. He was arrested on the charge of in possession of an offensive weapon and was delivered to Caritas Medical Centre.

The HKBUSU hereby condemn the HKPF’s unreasonable arrest. It is crystal-clear that our overlord is trying to impose white terror into all our hearts. On that note, now more than ever, we will stand firm in this fight against the tyranny. We wish Hongkonger could be there for our comrade tonight and left no one behind like we promised.

God bless Hongkonger.

報interest society要大概是幾錢？

無睇到 錢大康講左啲咩

個個soc都唔同喎 你就咁報membership嘅幾十到百幾 報埋ocamp就再多幾百

養生同扶輪學會係挽咩？

咁扶青ocamp以bu standard 嚟講又真係幾好玩嘅 D女

緊急 浸大人快入

唔好意思 阻到你地討論 不過求大家幫幫手

錢大康恥與為伍

我打算淨係入攝影soc

唔來讀唔好要 offer 呀

一係比校長停學 一係比黑警拉

養生其實聽都未聽過 冇份list都唔知有
至於扶青就多野玩lu 最大賣點應該係ocamp夠癲同有得玩聯校 玩得多數都係靚仔靚女/好yo得 但係其實佢本質上係做義工服務同有得去service trip

扶青好似好正 但我唔係令女

其實個list入面八成都好伏 無野玩 想知邊D係好玩其實行木人巷嗰時有得認...
大soc個booth咪會set到好靚咁 摺soc個booth咪都好摺

理論上咁都告得入嘅話就所有買賣雷射筆嘅人都拉得

八大搞觀星營

可能搏申請搜查令

所有浸大人幫手share呢條link出去
會長媽媽希望多d人睇到

會唔會有人知今年O Camp大慨係幾時搞架？
返工要報更 驚撞時間

點解BU啲系統半夜唔俾login

有機會相認

千奇唔好帶銀包，好重要，已經再三強調，自己睇路

宜家申請BU 信用卡 有咩禮品？
一定要係學校即場申請？

好似得2張starbucks coupon
同埋唔一定係reg day申請 個個sem開頭都會有booth俾你申請

想問有無人19分入到
介唔介意講下自己咩分同入咩科

I mean細分

上網申請好似唔見有coupon送
即係一定要學校申請

喺sci嗰度坐咗好耐好肚餓

想知reg day成個過程係點

整學生證，SU報oday,去自己faculty，去soc booth同hall

入學注冊好快
之後去返自己學系樓層聽野，再去3樓比人包圍一陣
利伸行左hall tour

有冇報soc

報左扶青同攝影你呢？

我天日先reg day想問報扶青要幾錢

睇你報幾多年會藉我報咗1年就50，ocamp嗰啲就唔記得

Miss咗今朝註冊可以點

你有報扶青ocamp？

我冇今日報咗oday同sci個ocamp，遲下好似有pweek可以再報

扶青oday？

...

仲可唔可以報返自己個系嘅ocamp

第一時間竟然唔係諗仲有無得讀
諗有無得報ocamp先

打咗返office 叫我聽日regday再去都得吖嘛

笑左

SU嗰個oday
btw扶青係最右手邊，經過dance soc同drama soc先到

有緣係扶青soc相見

遲下有活動一起join你會報ocamp?

好呀考慮下先 去就遲下pweek先報
Btw SU oday係咪行學校個啲？

我都唔太知，你拎完學生證就會去隔離間房，到時你可以問下佢地？ btw絲打咩科

好呀我讀社科你係sci？

係啊聽日你應該見到好多同科嘅朋友
同埋去Hall booth嗰度好刺激

我唔諗住住hall

聽日你就知我同我個fd去到嚇親

我自己一個咪被人圍死

啲soc嘅人會好熱情咁揾你，不過聽下都好嘅

我應付唔嚟Btw你係咪即場影學生相？

係啊都ok嘅出到嚟幅相，影一下跟住就坐埋一邊等學生證
btw最好儘快記咗個student id同埋帶一支筆，到時登記冇咁麻煩

我驚影得好7 話哂用4年
知道哂絲打希望有機會相認下

利申，自己影柒咗，笑到好奇怪

上網upload左相都要再影？

upload左就唔洗冇先要

btw今年science好多女讀

Up左張韓國證件假相

Comm FM lm

啱啱先發現浸大啲必修好伏
大家係點樣挨過去

編委會係咪唔夠人所以成日冧莊

係真唔係啊？今日聽佢地介紹好似幾好咁

我覺得我都會btw你今日帶幾多錢去？

我total洗左1000
SU oday 150
細o ocamp 700
仲有2個soc嘅會藉

以為SU oday唔使俾錢

year 3 entry 有冇得讀minor

有
只要你趕得切

但佢畀我個study plan
幫我tran走曬啲free elective
兼每個sem都塞到16-18 credit
係咪要去申請爆cred定點

啱啊 今日好多人填名（好似絕大部分都係comm fm

你讀得切咪去申請
不過好好諗清楚

如果你嚟緊year3 and 4 每個sem都18cred就難啲
講緊要讀21-24cred，唔撞時間又讀到曬minor嘅required course

爆cred開學申請，填form搵department簽名後交比ar

咁如果defer有冇得搞？
但為左minor defer是否不智

今年竟然冇人開fm tg group

你開🤔

睇你自己考量
不過真係要defer一年不妨諗埋去exchange一個sem

咁defer點申請 有冇話要畀咩原因先批

年年都係啦

你連ge都未聽過就衝入來bu？

笠水狗錢大康

係 因為本身無諗過入到 所以只係基本睇過下揀嗰科係讀咩

good luck
其實唔難 不過煩

點解你咁想Minor利申minor finance緊

見到有pe有普通話已經好後悔
但我見其他fm好似唔介意

今年有fm tg group呀

浸大fm們，入嚟啦

pe如果揀啱科都靚grade
普通話轉左唔計gpa淨係pass/fail

巴打介唔介意留tg
我怕問太多阻到其他人

Year 4兩個sem都讀21cred再趕hon pro 嗰種辛苦成世人都記得 爆Credit之前要三思

Reg day 開始咗都推得咁慢

bu post長期都無人唔洗怕阻到人
最主要係我無tg
或者你睇下有無其他人有tg可以幫到你

已經快左

pe有乜嘢科係靚grade？

fitness
唔好玩飛碟

各位浸會新生，知道你地已reg／將會reg day，恭喜你們。同時，請你們好好了解近日學生會會長被捕的消息，為你認為正確的事發聲。外人覺得浸會好廢好雞，但我在浸會的日子有一個深刻的印象就是同學真的很有愛，大學各群體間有一個很親切的關係。希望你們能傳承這傳最貴重的品質。

一名浸會舊生書

本身好有興趣想讀中文系
但冇入到 想minor讀下

真係諗清楚
18cred再爆cred會讀到癲

大浸根本係 香港85 翻版

話說聽日罷reg day

hkbusueb
-
【浸大編委訊】於晚上9時24分，周偉立副校長表示錢大康校長將於晚上11時回到學校廣場，但並無任何證據可以證實。現時評議會主席雷樂希正草擬罷新生註冊日聲明，並如晚上11時前錢大康仍未現身，雷將會發佈，取消舉行。

現時為晚上9時34分，多個屬會和非屬會代表表示會支持學生會罷新生註冊日。
27 分鐘

其實依度多唔多人係nonju入yr3既朋友仔
好驚人地已經埋哂堆 自己又識唔到frd

死火 岩岩入左BU film
Ching yr幾？

Here

咁羽毛球點樣

Here
啱啱讀完summer sem

無讀summer 其實內心勁驚

格離大亂入

撚到個校長

無reg過
但聽人講ok
technical test前練下已經得

究竟有冇人知頭先七點幾 幾百人望撚住 錢校長係去撚左邊

我都好驚 聽日reg day又要自己一個
補credit又好似會補死咁

食飯呀

係 無知既我無上summer

今日去完

最多咪自己上堂 冇野好怕
利申唔打算報ocamp

Btw有冇人同我一樣都係hrm
自己一個好怯

有冇報到ocamp嗰啲?

hrm
reg day唔知搞完啲手續就走得架啦咩

我都係hrm 啊

真心reg得要reg姓ng嗰個俾佢教A咗

我諗成個過程半個鐘左右就得掛
你有冇諗住報ocamp?

係絲打嘅HRM唔洗咁驚 全女班咁濟

之前reg table tennis
發覺都有啲難度 同學仔無接觸過就儘量唔好揀

覆錯cm

相認下

唔打算報呀 驚自己冇乜時間reu
但會reg下hall咁

tg？

約咗人食飯

入hrm嘅你地cgpa 幾多

報左但未交錢 隨時話閃唔去

聽日去reg day 睇到su話取消咁即係點?

sem3 cgpa 3.54
sem4 cgpa 3.64

邊到講話取消

睇直播啦

屌你老母睇直播睇到嬲
垃圾校長 錢大康仆街死

身為校長，任由自己學生係火坑之中，而自己依然施施然等聽日，可恥之極

年薪720萬養個廢人

校長比人教訓坐得衰，唔識尊重人
唉，校長喎，收檔啦

新生應該點做
Btw話佢唔配做校長再拎旗走人好型

香港蘋果日報 【0105】
對話破裂，學生會代表宣佈，不滿校長錢大康拒絕譴責警察濫捕，因此學生會認為對話已無意義，將「罷reg」表達不滿，即學生會不會參與今天的新生註冊日工作。

校長走後門

都要照去，無booth行你都要整張學生證

到底香港仲有冇有風骨嘅大學校長？

飛碟有手有腳都會靚grade

諗起之前條撚樣出2篇野d人就打哂飛機
琴日又露底
狗改不了吃屎

各位fm留意

史維？

3.7x

3.25

有跟進未

今日係咪大多數都罷咗？

全罷喎

原來仲有兩個冇罷

【浸大編委訊】由早上10點開始，各學會開始以靜坐型式罷搞迎新日，並對前來迎新日的新生叫口號，勸他們選擇更好的學校。

惟體育及康樂管理學會與中醫藥學會如常舉辦迎新日。

並對前來迎新日的新生叫口號，勸他們選擇更好的學校

Reg day應該係註冊日呀？

錢大康搵到佢個frd未？

係咩 識人話好辛苦好熱

太遲了

咁喺JSC上堂 你想有幾涼
考試又唔難 少野背 test又簡單
至少我a range

如果運動唔叻既就簡table tennis同fitness啦！

巴打我都係

唔識樂器 但鍾意唱歌（應該唱得ok嘅）入唔入得band soc架
好似好柒咁但淨係對呢個有興趣

【逃犯條例】律師：方仲賢獲無條件釋放 明日開記者會交代 (18:59)
方仲賢的代表律師指出，方仲賢已獲無條件釋放，不再受警方監管，警方亦無落案起訴。方仲賢今晚會在醫院休息，預料最快明日會召開記者會交代事件。本報正向警方查詢。

鄺俊宇facebook亦表示，剛與義務律師團隊了解，方仲賢已獲警方釋放，感謝義務律師團隊的努力。
source:

巴/絲打咩program
之前mon non ju post見到有好多都係hrm
btw今日嗰36題煩到嘔晨咁早起身完全唔想做

我係film嗰邊

新生推post

仲要minor中文系
祝你好運

Yr2 fm想問下reg hall幾時知結果同幾時要交錢

好伏架？

isoc仲會唔會有booth

12-14/8 online reg

開sem後會有

隔年斷莊😢😢

一定要入蒙古巨撚沙勇新堂!

中文系科科都要present paper exam
仲要唔包靚grade，要求又多
你想爆cred趕honpro 仲要走去讀

要係year 2 sem 2完之前補做d野
之前好似係作文
唔知而加有冇變

唔去先要 建議無咩都唔好唔去
補做d野聽講都幾麻煩
反正去都係9坐玩下電話

畢業要求嚟，後補番亦都好麻煩，所以一定要去

學能測驗（University’s Standardised Test）就可以唔洗去，曬時間

差唔多啦 記得有個係要行bu影qr code

係就快 頭2年仲要做8個ccl

BU真係特別麻煩

但有2個uow撞咗ocamp咁點算

唔挽踢爆

借朋友ac:
Uow 2 3 去唔到 makeup煩唔煩 網上做test定要聽talk
無reg day 好迷茫
想reg hall 無機會行hall tour
請問個student orientation by faculty for senior year
entrants 係做咩
可唔可以唔去

不過絕對支持罷reg辛苦哂咁多位ching

正常個soc係知道哂ocamp日子
唔會撞
咁咪補做囉 無事既

無左個reg day真係好迷茫

9月頭兩星期會擺booth 詳情SA應該會send mass email比fm
有冇話想參加咩soc?

攝soc film soc

下次開post置頂 (持續更新)
浸大學生會

浸大編委

新報人

HKBU Secrets

浸大新鮮人 Fm info

浸大山神

所有Minor info

-----------------------------------------------------------------
I Soc (興趣學會) 係sem頭會有宣傳, 到時先報都得
興趣學會(I Soc) 聯絡資料：
學科學會(A Soc) 聯絡資料：
本科生學生舍堂(Hall) 聯絡資料：
*聯絡資料由FB page HKBU Freshman Info 浸大新鮮人資訊 整合
樓主我只係網上轉載
-------------------------------------------------------------------
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
保衛我城 天佑香江

要俾fm知道邊個係沙勇新先

!!!!多圖有真相, 深水埗白衫黑警濫權約人入警署扑野!!!!:

支持蒙古巨撚

榮譽老鬼沙勇新

今年其他３個hall都宣佈左唔搞／縮短ocamp，好似係得沙勇新堂潛左水？

沙勇新堂

Bu 個account 係唔係一定要8號activate
Fm琴日唔知要搞

Send email去話自己有事無去到可以點做
理由自己諗個合理嘅
應該會12/13/14叫你去做返
無upload 過相好似會叫你攞埋證件相去搞

唔駛驚我個frd都未攞到學生證
不過唔肯定係咪一樣處理手法

唔肯定你係咪 或者指無開buniport acct

Ys

無開buniport acct

如果升year 2前都未做完既話
會睇唔到grade同reg唔到科

佢好似無話一定要8號整 你今日試左未

佢叫我填new student profile survey
我填完佢話record not available now please try again later

同為今年嘅fm,想問吓你有冇入到Buniport個介面註冊先？按常理係要去再註冊先入到btw讀咩？

就係註冊個位叫我填new student profile
Edu

Quote返我喺BU non jupas post打嘅嘢：

嗰啲有良心嘅會自己搞返reg day其實真係有啲係搞着自己但錢大康咁樣回應佢地搞罷reg都合理
至於嗰啲罷reg完又懶得搞返嘅我真係屌你老母，唔係話我唔支持罷reg , 但真係唔好出post扮晒關心新生囉，講話有咩問題歡迎問佢地我屌我實知遲啲我會遇到咩問題，連一日象徵式都唔搞返都又要扮關心fm

可能會有讀緊嘅人負皮我但我想講咁因為你唔係受影響嘅fm , 依家我真係望撚住個Buiport咩都唔識禁

推到某班懶鳩搞返日象徵式reg day , 道歉唔係大晒

大佬你未activate個ac用唔到好正常㗎快D試吓係Buniport個網入面activate再sign on啦
題外話：要填new student profile好似係嗰日掃完個QR code，唔關BUniport事

去完reg day都呆緊
乜柒都唔識搞

呆咗唔習慣好正常，話晒一下子入咗大學，所有嘢都好似唔同曬鬼叫我地係乜都唔識嘅fm咩，唯有辛苦小小自己留意多啲

睇錯派咗膠sor
作為fm其實自己去reg day都呆咗，乜嘢都好似唔識咁款，手忙腳亂搞完啲嘢都唔知點算好

啱呀嗰日攞完張證俾啲helper講話自己行樓梯上三樓AAB心諗以為仲有咩搞

上到去見到一堆空嘅booth , 唔緊要罷reg不意外，行到最盡頭心諗，無嘢搞㗎啦？心諗係咪自己行太快miss左啲咩。

最尾先發覺我屌原來真係reg完好心個helper就應該話上到3樓自己走等我仲係3樓嗰到以為有咩搞來回行左幾次

有呀 上3樓做ETS

嗰份唔係reg day必做 利申：無去做
得個25蚊starbucks卷做成粒鐘低撚過最低工資

見你問有咩做啫
三樓仲有申請浸大信用卡

聽日講嗰張卡無咩優惠無去申請

份野做完得個分睇完就算

商學院12號會搞翻reg day
1200－1500 AAB613

唔係商學院
Anyway商學院

有冇人入唔到buniport

Buniport 入面嘅Course Information禁完想睇嘅course 出Forbidden 係咪正常? 未更新好?

uow 1填完份野好快會有人打電話黎約見面
推左佢就得 唔使理佢

uow2 要周圍走影qr code
仲要特登down佢個專用apps玩

Uow3 就係入computer lab做 test

仲有個Academic intergity test 要上moodle做
同埋仲有係year 2完前去夠8個talk／workshop／online course
唔係冇得睇gpa
buniport 有欄叫University Life Attendance checking
可以係個度睇下自己有冇去漏

入到wo

搵唔到今年既迎新小冊子
睇住舊年既頂住先

不過7 8成想知既野都係入面架啦

你係咪fm

Fm reg hall如果夠分係咪隨機分你去是但一個hall

淫camp 成堆狗公係度吠 頂得順咪去

唔係隨機，你可以排次序
4年必一宿
如果你只係想入某一間hall嘅話，咁你就係排次序個陣淨係寫你想入果間hall。即使呢次派唔到入去，都唔會冇咗30分底分（首次住hall）

唔係呀

如果中左但冇住當唔當一次

Bu hall有無單人房

唔當只要唔住就得

正常就無不過聽人講hall tutor嗰間好似係單人房仲要大啲

中左唔住好似都計

我屌好彩你無去做，份嘢難到癡線
有啲字根本要你識英國文學先識做，做緊嗰陣幾驚份嘢要計分，開始懷疑人生，覺得自己係咪唔適合做大學生，點知原來伏咗自己
利申:去咗三樓做份ETS

我個friend上年reg完之後中左但無俾錢又無去check in但好似無事

跟住佢今年又reg好似又俾返30分佢

不如問吓各位對於唔同hall嘅睇法
今年好似無乜人整攻略，搞到fm唔知點算好

想問申請浸大信用卡幾時會擺booth？

其實好睇層
住左兩年紅hall 我第一年嗰層摺到仆街
第二年嗰層玩得幾開心
整體嚟講唔否認係比其他hall摺少少
黃色就普遍outgoing啲 同埋好多perm人reg
南座通常都yo㗎啦 同埋多啲mk仔女

你reject offer就已經冇左30分㗎啦

Reg day咪有

Reg day罷咗

我罷reg嗰日申請

佢會唔會再擺booth

會 開學就有

我想問14號嘅orientation可唔可以早走
想知佢點樣計出席，會唔會完左先開始count出席

有邊啲日子係唔番都得 邊啲係一定要番

uow一定要番，畢業要求嚟，唔番就好麻煩，即使有得補都係好麻煩嘅

學能測試就可以唔去

下次開post置頂 (持續更新)
浸大學生會

浸大編委

新報人

HKBU Secrets

浸大新鮮人 Fm info （必睇）

浸大山神

所有Minor info

-----------------------------------------------------------------
I Soc (興趣學會) 係sem頭會有宣傳, 到時先報都得
興趣學會(I Soc) 聯絡資料：
學科學會(A Soc) 聯絡資料：
本科生學生舍堂(Hall) 聯絡資料：
*聯絡資料由FB page HKBU Freshman Info 浸大新鮮人資訊 整合
樓主我只係網上轉載
-------------------------------------------------------------------
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
保衛我城 天佑香江

可唔可以早走，佢係點樣點名？

n年前嘅事,已經唔記得
等其他人答你

Ching有去過?

[緊急]
發夢快閃獅隧嘅同學兼戰友聽住!
如果夢見自己有事番唔到屋企，就入bu/city避住先，AAB 4樓learn comm 24小時全日開放
我知道前線手足係唔會得閒上網，但如果你知道有朋友發緊夢嘅話，就馬上打個電話提醒佢地，同埋留意BU新校隔離係軍營，一定要注意

想問唔做運動入黃hall係咪實被人排？
平時落街買個外賣已經係我最大運動量

+1
平時淨係健身 少做運動 怕融入唔到

當呀 一有offer就無左個30分架

我覺得性格先係主因
有冇做運動呢d真係唔太關事

ching住過？

我個frd 整左但尋日都入唔到buniport 你聽日再試下

8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

同學仔到時見

Where

A Soc啲活動係咪一定要去？
利申:fm

你報咗咪要去

咩hall最好？有冇建議 暫時想reg 紅色
同埋我喺罷reg day嗰日reg 但係想報Isoc o camp 喺邊度可以報

咁報左唔去都得既

科唔多人 唔過20人 無nds

鳩呵不了 聯署罷reg又偷偷地派人r fm
可以睇下出面bu住hall指南個post/上goop睇下
開學isoc會擺兩個星期booth 不過如果而家有問題可以睇返hkbusuig 有個po係有哂咁多個isoc嘅ig同聯絡電話

仲細咩 排咩
唔岩玩最多咪唔一齊玩

UOW2係點樣周圍行？唔係行晒成間bu掛？我好驚熱69 616 71遊行嗰陣熱到想死

NONJUPAS 入GIS YR3
對REG 科一D頭緒都無

Down個濕鳩app 掃qr code
主要行新校三樓 好快搞掂

沒有最好只有最適合
紅：咩人都得
黃：sport
楊、猜：chur

呢個係住過一年hall+fd囝俾我嘅概念

Sci ocamp好唔好玩

[

BU人企出嚟！唔係咁都忍到班狗捉咗我地學生會長啊嘛？是可忍也，孰不可忍也!

聽日希望大家一齊入機場去討回公道

一定岀。聽日返完bu搞掂啲嘢即刻去

我屌你老母班死差佬
仆街冚家剷死全家都唔夠還香港呢筆血債

出

我好嬲
俾個位我發洩一下

斬撚死班仆街

狙死個仆街

BU個個camp都差唔多架啦
如果你好chur得就會覺得唔好玩

想問GE course係咪pre reg嗰陣reg埋?
因為睇course information唔見有我要讀嘅ge course section
唔知有乜時間可以揀

有啲ge course唔係每個sem都有

咁今個sem 要讀18 credits
依家佢幫我reg 左12 credits
淨低個6 credits 當free elective 咁reg?

睇番你個major既study schedule
幫你reg個啲應該係本身major core或者大中大英
如果你個study schedule寫建議你今個sem要讀ge入面既例如pe vm hc就要自己reg
但唔一定要跟 你可以自己任reg free elective都得

蒙古巨撚沙勇新

Thx呀巴打

想問係唔係冇哂hall o

唔洗加密都得啦

沙堂搞 想唔想玩

沙蛇做組爸

蒙古巨撚

巴嚟可唔可以叫沙蛇後入我屎眼
想俾佢抱住嚟屌

想知有冇個list可以睇下邊啲科sem1開 ，邊啲科sem2開？

Buniport應該有 course information

話唔定開sem之前可以開新po

可能得

想問下reg hall嗰到如果唔將某啲choice放落右手邊係咪就一定唔會派到嗰間hall俾我？

我要光復浸大連登post

其實yr3 soci係咪好少人
有冇孤兒仔相認下

想問巴打們 sociology 讀得算唔算hea

咪玩啦ching

我哋一齊推爆佢

唔覆tg

無錯啊

仲有半個幾月先開sem，應該可以提前爆po🤤🤤

又係presentation+paper+exam
4soc科科都係咁

第一次見bu post推得咁快

唔該

新FM 留名
爆credit會唔會chur？ assign左12個，想加多2個GE

12 cred加多2個都未爆bo...

GE唔係3個credit咩wtf最多唔係18個咩

12 + 6 咪岩岩好

唔係夠18個就冇得再加㗎咩點解咁難明㗎

係 但係岩岩18cred洗乜爆

係喎，柒左添

唔緊要啦 一開頭係亂d

18cred ok
21cred就好睇人

唔好停

推post進度唔錯

我要光復浸大post

Fm入嚟幫推
有好多reg科嘢睇唔明

完全冇見過同學
冇soc變咩都唔關我事

點解入唔到buniport
琴晚同今朝都唔得

有無人可以解釋下pre-reg點操作😂同埋邊d course輕鬆靚grade？Add-drop又要做咩？

我入到
你試下打去問下ITO

屌我轉左用IE就入到了
好撚on9
唔該巴打

1. pre-reg個度有demo教學
2. course嘅評價原本可以參考secret嘅reg科google form
不過因為$$$校長事件, 所以而家冇得睇
事源:

3. 因為pre-reg唔一定reg到想讀嘅科, 咁Add-drop period就係開sem頭2個禮拜, 比你reg番淨低個啲credit, 轉gp, 或者drop你後悔reg咗嘅course
有心想讀某course就可以mon實睇下有冇人放位出嚟, 又或者sit堂/寫email問

留低你嘅問題睇下有冇人答到

Reg hall去到幾號
出緊機場冇時間搞

機場見

如果我係trans到credit , 係咪都要add drop嗰陣drop返trans到嗰科？定學校會因為知我trans到就會自動drop左？

最後聽日

聽日, 記得交錢

14號已經係交錢deadline?

想問下tran cred application有冇deadline架
岩岩exchange完番黎

咁早交錢

After submission of hall application, a debit note will be posted to the Hall Application page. (i.e. BUniPort > U-Life > Hall Residence). Please read the debit note and follow the payment instruction to settle the hall fee payment before the payment due date.

手機app有冇得reg hall 我log in唔到buniport

同問

而加太多資訊反而好混亂
Timetable 如果啲時間啱心水
咁聽日係咪唔洗reg嗰啲科？
另外reg 科有咩要注意？
麻煩曬大家 reg科所有嘢真係黑人問號

9月中，但交完form都要等3個星期，所以盡快搞

祝大家reg到心水科

instructor寫staff+數字同寫名(profxxx)嘅course有冇咩分别

有無數學人喺度？初到貴境好迷茫

聽人講，好似話係未請到人

Nonju Year 3?

Yes!!!

嚟緊個sem要讀咩科multi cal轉咗人教應該無乜野

我見Lin Alg有兩個老師教，邊個教得好啲？
同埋我聽人哋講，數學啲grade好爛係唔係真㗎？

有冇中研嘅巴打絲打出嚟相認一吓？

我要讀 2205 2207，諗緊讀唔讀埋3205，因為下個sem都有開

2205嚟緊個老師好好嘅？上網睇佢個樣好似幾型咁

2205教嗰個我覺得還好吧2207如果Amy教就記得上足堂不過佢真係好好人

3205你最快要喺sem 2先有得讀喎

係喎，有pre-req，無睇到，自膠，sor

咁Prof. Cheng, Ming-Yen 或者Dr. Zhou Zirui o唔ok？好想讀多科數科

後者聽人講好人嘅建議你讀哂啲GE同普通話先

[url]前者係台妹？會死人？我見下年要讀佢啲科科[/url]
普通話我諗住試吓考嗰個試，考到就唔洗讀。然後其他Ge好似麻麻地…有冇好介紹？

GE科科都伏

其實學費係幾時交
P.S Nonjupas Yr3

Yr幾

呢度有year3新生

我都係yr3

有冇入中研soc

有 報埋ocamp
利申絲

睇過佢地fb份form，好似一定要代表中研參加體育比賽？

唔係掛求其填左

year 1

大家都yr 3得返我一個yr 1 fm

唔知 未填份野

中研yr1！！！你會唔會玩中研o camp！

唔會
單身狗太毒太宅唔想出街，請勿責怪
迎新日再見

yr1 fm? reg下GE course，盡早讀曬佢

轉下唔同browser

最好reg2科？
我見study schedule 建議reg history嗰科

20號嗰個？我都去啊

Ownership現場展銷係咪即場有得攞？如果唔係好似直接去Apple Store/X澤仲抵咁嘅🤔🤔

想問如果讀isem可以報咩ocamp? Isem有冇莊個啲？Miss咗reg day仲有冇得報ocamp

推 呢兩日先收到電話 但咩都已經過曬

唔係現場 之後係bu或者出面拎

即係現場都要等三到四個禮拜🤔咁咪即係開sem都未有

新post記得置頂啲link

新post叫咩名好

浸中研討會😂😂😂